貼自己個註冊日期同上線日數

註冊日期
2019年2月12日
上線日數
8日

新會然

三歲生日快樂

留名睇陳寶珊

毒撚

又係你條...

你個會然number大過我第一隻ac 3萬幾

威

有課金

俾人bam咗兩個ac…唉